大板3日京都4日，3月尾櫻花期去 仲未book 住處

APA

4月既事洗乜而家諗定 放鬆d

我都係三月尾大阪，京都，名古屋

BBOOK唔到你講既價錢呀巴打

過千一晚